有無人食月餅嗰陣係咁

拆開個包裝袋,切8份
食最多蛋黃嗰兩份,其餘留返俾屋企人食
如果到下次食嗰陣,其餘6份未清曬
唔撚理,照拆個新既黎食最多黃嗰兩份
之後俾老母話衰格

明知屋企多人鍾意食蛋黃年啦
親戚同老母係都要咁固執
年年買雙黃蓮蓉俾我地
買三黃/四黃咪得囉

傳統月餅一次起碼食半舊啦, 妹下妹下咁

切四份都嫌細

總之一定攞成個黃嗰個

樓主賤格

成舊就咁啪架喎
仲切黎切去咁麻煩?

切乜撚一隻叉吉落去挖個黃出黎食d蓮蓉同個皮要食架咩？

自己落街買隻鹹蛋啪啦on9

切開個月餅
之後將舊黃挖出黎喂狗

咁自私下年冇得食架

我淨係食蓮蓉

話時話，有冇人知點解月餅個蛋黃寧舍好食

鐘意食少蛋黃果舊

係囉

係衰格

同埋好似唔多出3黃4黃
唔係個個牌子有

btw, 樓主係咪好耐冇出野食post?
好耐次前睇過你科記個post
而家一個月至少食一次
真係幾好食

請快d 繼續出類似post(唔好再講海南雞飯, 已經好多)

巴打,
其實我每日都會出街食,亦會試新餐廳
但而家香討高質既食店真係極少
要好似啲foodie po得咁密
要要求低先得囉
以前出過嗰啲又唔想重覆

我要求唔算超高
但po得出來都要過到自己過關
同埋有時就算好食但圖片唔吸引都懶得出
你知兒登仔係淨係睇賣相㗎啦

諗緊遲啲出個美食店大合集,一次過出

bbg我整咗冰皮

期待你個美食大合集
食過你介紹o既科記、文華、津津
津津、文華都唔錯,
科記少有好食(雖然水準有時突然變差, d豬扒會太乾+d飯係爛), 杯奶茶係我飲過最好飲

雖然你介紹果d好食野對我黎講算係有d隔涉，但都好期待o係你d post 搵到第2間科記
賣相其實唔重要, 科記賣相都係麻麻

巴打心水清
科記有時係會失手
btw,文華?我無乜印象係邊間?